有冇咩好既眼科醫生介紹

頂對眼好多眼膠 睇完醫生 都係咁

之前對眼有呢個問題
但睇左公司既專科醫生都係咁
用緊類固醇眼藥水個時會好d
但一停藥就差返
一起身對眼就一大舊黃黃地既分秒物

都係自己比錢搵個好既眼科睇
有冇女既眼科又易約既推介

定其實係油脂粒 我睇左醫生醫生話係油脂分泌過多塞住
利申 未睇返好 私家睇冇用諗住排公家
但又其實唔影響我日常

而家一到交晚就好辛苦
有時做完運動流完汗仲嚴重

我初頭以為係眼瘡 都係反出黎有d白點
醫生話要經常熱敷 但好似冇乜用

而家有熱full
但冇咩用
諗緊睇養和眼科好冇

之前啱啱有飛蚊症
經老闆介紹就去左旺中一間眼科嘅
15樓姓周
門診一次900左右

O唔ok

有一個好好的介紹
細心收費唔算貴
係男醫生唔係女醫生

可以比名我？

賴旭佑醫生
尖沙咀
我屋企人有長期眼疾定期睇開佢
睇左幾年

難唔難book
如果可以我想今日睇

你試下打出去問問
通常我屋企人係睇完今次就book定下次
你問下姑娘你好急想睇 walk in得唔得

唔該哂

唔駛客氣, 希望幫到你

佢refer我做左兩次照眼底(前後都隔左一排)
因為我眼水少怕我眼壓唔夠會有青光眼
不過好彩都無事

眼科其實好多人睇
你都預左要book

要2星期最少